究竟啲人咩心態？

同佢哋傾計，嗰個都反送中屌哂政府咁
點知轉個頭就問幾時返大陸
究竟係咩心態